dse Chem redox equilibrium

1. 想請問：以下邊條式先真正岩？
I2(s) + h20 <> HI HOI
Or
I2(s) + h20 <> i2(aq) + h20 <> HI HOI

2. Consider
2KI(aq)+br2(l) > I2(aq) + 2Kbr（aq)
當愈多i2(aq) formed,
過程中eqm shift 向左會有機會出i2(s) Or Eqm shift向右出更多HI HOI?

3. Chlorine water / bromine water / iodine water 成份係？

麻煩大家

Pish

🐢sir
多謝你先

但都想聽聽其他人意見

點解睇到呢句會想笑

chem=on9
利申：最後chem lv4

唔係既，係dse syll十分怪雞
不過對學bio好有用

Btw
Problem solved by other bros!